警狗係6月12號已經係描住市民隻眼黎射

我地去到依一刻都未有人做得出依一步